究竟份人有幾ON9先會成日諗埋D ON9野?

成日出膠POST
扮假膠
但係現實世界入面又唔見得正常

利申: ON9仔

跟住諗埋D ON9野就可以自己跳制咁笑一餐

推

？

你講惟有飲者L其M???